一早估到你 死狗公

真係當我on779 安個藉口俾自己講分手做咩啫
我返工好忙好大壓力呀 不如我地分開冷靜吓
嘻 兩個月後ig都轉埋icon啦
新女真係好襯你 狗公同臭雞係注定一對㗎
冇辦法啦 我冇樣又冇身材 點留得住你啫 仆街
諗起幫你含我真係好撚反胃
好彩冇行差踏錯 否則咁就玩完了
睇嚟單身生活真係啱我多啲
我做咩都唔洗同你匯報
同邊個食飯行街
自己鐘意做咩就做咩
唔開始就唔會完結
。
你繼續玩女同人瘋狂啪啪啪啦死仆街

唉

冷靜啲

仔咋嘛
人生總會遇到幾個仆街既

Move on

po返去Facebook/ig啦

幫我含啦 唔好理d狗公

唔揀毒撚嘅後果

Sor毒撚都會咁做
冇你地份

其實分左手，佢係可以識過第二個架喎

絲打考慮下我 單身好仔黎

幫佢含嘅你
咪又係臭雞污糟雞

tinder係咁架啦 你仲想點

樓主你唔通仲鐘意個狗公?
放下過去,重新出發吧. 個狗公都專登好絕咁unfollow晒你ig, del contact